打飛機 揸波 色誘司機當車費

打飛機 揸 波 色誘司機當車費

蘋果動新聞：兩名內地女子乘搭的士，疑為了優惠車資，竟願意替司機手淫及讓他摸胸。其中一女「坐言起行」，抓司機陽具，又自掀襯衫，坦露乳房。司機坐懷不亂，嚴詞拒色誘陷阱。司機叫兩女落車後才發現手提電話不知所終，在附近街頭截獲一人，她曾交出 2,000 多元要求司機放過她。
記者：戴國輝

今次一定要開聲睇

我屌

司機

阿嬸黎？

啲大陸女人真係痴撚線

又回帶

好耐之前睇過
段片真係世界級

2011

45歲+大陸女人

以為你講佢

齋睇標題以為新北

打咗個冷震

重點係你四章野

我由頭笑到尾

好出奇？

唔係波大就要渣，渣都渣後生女

楂鵝對波la🤪好好渣嫁

需然係回帶。
但係片中個司機咁捉住隻北姑﹐
竟然冇俾黑警幫隻北姑告翻轉頭話佢非禮/普通襲擊

對波好健架

Fake taxi

大陸婆

DLLM，咁嘅事都有

啲配音

一定好撚豬

fack taxi

45 歲

齋睇動畫都扯了

港女先興屈人非禮

雞 全部都係雞

屌，45 歲，如果廿五歲我諗佢 lur 飯應

開房嘅錢仲貴過搭的士喎

20歲妹妹咁樣offer既話一定狗沖
除非dc9 係gay

手淫當車資
雙程證婦涉色誘兼盜財 的士司機坐懷不亂擒人
2011-03-19

如果係佢唔知肯唔肯呢

你話呢

SEED

中國女人全部都係雞 唔使技師浪費晒

名？

45歲

咩名

完全好似還原現場咁，幾生動盞鬼

gagmode

係咩

大陸妹吹奏師

幾十歲學人玩呢味野 如果係後生妹?打個飛機車你去機場都得

條片笑撚到我

園田美櫻

好心佢咁撚老就唔好學人色誘啦

司機坐懷不亂，嚴詞拒色誘陷阱

完全明白晒

係咪水仙姐姐呀 大陸好興呢d 直播周街搵男人屌西 之前試過摩的 民工 智障流浪漢

又回帶 我小學已經睇緊啦

幾多年前

邊個又回帶呀

想知最尾判左咩

CODE

辯方真係無恥

Old new is so 唔識串

免你半年點話

原來單新聞已經咁耐

個心離一離

好撚正

faketaxi?